林鄭月娥到工聯會熱線中心接聽中国香港人查詢電話

行政長官林鄭月娥昨日到工聯會協助內地港人的熱線中心接聽電話，了解身在湖北省以及深圳的港人情況。

林鄭月娥社交網站昨日上載片段，她表示，受疫情和強制檢疫安排影響，有身在內地的港人難以如常回港覆診或領取處方藥物；政府和工聯會合作，利用工聯會在內地的服務網絡向內地港人送藥，速遞費用由特區政府負擔，工聯會義務協助。過去兩個多星期，已協助1200名港人。

係咁呵返工賊會

屌佢老母
香港撤僑，同我推到微博暴動

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家